\chapter{DISKUSI}
\section{Diskusi}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Aplikasi \textit{BOM Executor} ini dibangun berbasis \textit{website}, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan untuk menyelesaikan berbagai macam perencanaan distribusi barang.
\item Perancangan aplikasi \textit{BOM Executor} ini masih memiliki kekurangan sehingga di harapkan penulis selanjutnya dapat mengembangkan sistem ini dan dapat menuntaskanya pada pelaksanaan Tugas Akhir. 
\end{enumerate}